{
    "Voidware": "Voidware",
    "Information": "정보",
    "Join Discord Server": "Discord 서버에 참여하세요!",
    "Welcome to Voidware!": "Voidware에 오신 것을 환영합니다!",
    "Make sure to join our discord \n server for updates!": "업데이트는 Discord 서버에서 확인하세요!",
    "Unload": "언로드",
    "Library Choice": "라이브러리 선택",
    "Tap again to switch to Obsidian library": "한 번 더 누르면 Obsidian으로 전환",
    "Tap again to switch to LinoriaLib library": "한 번 더 누르면 LinoriaLib으로 전환",
    "Tap again to switch to Wind library": "한 번 더 누르면 Wind로 전환",
    "Fun": "재미",
    "Reveal Map": "맵 전체 열기",
    "Failed to reveal all places on the map ❌ (most likely executor issue)": "맵 전체를 열지 못했습니다 ❌ (executor 문제일 수 있음)",
    "Successfully revealed all places on the map ✅": "맵 전체가 성공적으로 열렸습니다 ✅",
    "Teleport All Trees": "모든 나무로 텔레포트",
    "Teleport All BIG Trees": "모든 큰 나무로 텔레포트",
    "Teleport All Chests": "모든 상자로 텔레포트",
    "Teleport All Children [BETA]": "모든 아이로 텔레포트 [BETA]",
    "Teleport Entities": "엔티티에게 텔레포트",
    "Teleport The Entities": "엔티티 텔레포트",
    "Freeze the movement of something :3": "대상의 움직임을 동결 :3",
    "Freeze The Thingys": "대상 동결",
    "UnFreeze The Thingys": "동결 해제",
    "UnFreezed": "동결 해제됨",
    "Freezed": "동결됨",
    "AlecCircle not found!": "AlecCircle을 찾을 수 없습니다!",
    "AlecCircle has no parts to determine center!": "AlecCircle의 중심을 결정할 요소가 없습니다!",
    "Invalid sapling provided!": "잘못된 묘목이 지정되었습니다!",
    "Reached maximum radius for planting!": "심기 가능한 최대 반경에 도달했습니다!",
    "Limit reached! Stopping the gathering of saplings...": "한도에 도달했습니다! 묘목 수집을 중지합니다...",
    "No saplings found to plant!": "심을 묘목이 없습니다!",
    "Planting": "심는 중...",
    "Reached maximum radius for planting saplings!": "묘목 심기 최대 반경에 도달했습니다!",
    "No more saplings to plant!": "심을 묘목이 더 이상 없습니다!",
    "Automation": "자동화",
    "Pickup All Flowers": "모든 꽃 줍기",
    "Collect All Gold Stacks": "모든 금 더미 수집",
    "Auto Campfire": "자동 모닥불",
    "Fuel Type": "연료 종류",
    "Auto Fill Campfire": "모닥불 자동 보충",
    "Start Fueling when (Fire HP)": "불 HP가 낮을 때 연료 보충",
    "Collecting": "수집 중...",
    "Auto Collect": "자동 수집",
    "Auto Pickup Flowers": "자동 꽃 줍기",
    "Auto Collect Coin Stacks": "자동 코인 수집",
    "Auto Open Seed Boxes": "자동 씨앗 박스 열기",
    "Auto Chest": "자동 상자",
    "BETA": "베타",
    "Bring Location": "위치 불러오기",
    "Enabled": "활성화",
    "Stop": "중지",
    "Player not alive, cannot start AutoChest!": "플레이어가 살아있지 않아 AutoChest를 시작할 수 없습니다!",
    "Player died, disabling AutoChest": "플레이어가 사망하여 AutoChest가 비활성화됩니다",
    "Please equip your sack before looting chests": "상자를 열기 전에 자루를 장착하세요!",
    "Plant Stuff": "식물 심기",
    "Build Radius": "건설 반경",
    "Angle Increment": "각도 증가",
    "Plant/Build Limit": "심기/건설 제한",
    "Plant Saplings in Circle": "묘목을 원형으로 심기",
    "Limit reached! Stopping the gathering of blueprints...": "한도에 도달했습니다! 청사진 수집 중지...",
    "Build Log Walls in Circle": "원형으로 통나무 벽 건설",
    "Bring Settings": "가져오기 설정",
    "Use Freecam for Bring Items": "아이템 가져올 때 Freecam 사용",
    "Faster Bring [BETA]": "빠른 가져오기 [BETA]",
    "Max Per Item": "아이템당 최대",
    "Bring Cooldown": "가져오기 쿨타임",
    "No Bring Amount Limit": "가져오기 수량 제한 없음",
    "Bring Height": "가져오기 높이",
    "Process stopped by Stop button!": "중지 버튼으로 프로세스가 멈췄습니다!",
    "Process stopped by keybind (P)!": "키 (P)로 프로세스가 멈췄습니다!",
    "Critical error in finding a location to bring the items!": "아이템을 가져올 위치를 찾는 데 치명적 오류!",
    "Cannot bring fuel items while dead!": "사망 중에는 연료를 가져올 수 없습니다!",
    "No items found to bring!": "가져올 아이템이 없습니다!",
    "Freecam enabled for item bringing": "아이템 가져오기용 Freecam 활성화",
    "Freecam disabled": "Freecam 비활성화",
    "Player character or humanoid not found!": "플레이어 캐릭터 또는 휴머노이드를 찾을 수 없습니다!",
    "Failed to drag": "드래그 실패",
    "Fuel": "연료",
    "Bring Fuel [BETA]": "연료 가져오기 [BETA]",
    "Bring Logs [BETA]": "통나무 가져오기 [BETA]",
    "Food & Healing": "음식 & 회복",
    "Bring Food & Healing": "음식 & 회복 가져오기",
    "Gears": "기어",
    "Bring Gears": "기어 가져오기",
    "Guns & Armor": "총 & 방어구",
    "Bring Guns & Armor": "총 & 방어구 가져오기",
    "Others": "기타",
    "Bring Others": "기타 가져오기",
    "Entity Godmode": "엔티티 무적 모드",
    "Hip Height Changer": "엉덩이 높이 조절",
    "Its recommended for the hip height to be at least 25": "엉덩이 높이는 최소 25 이상을 권장합니다",
    "Kill Aura": "킬 오라",
    "Kill Aura Range": "킬 오라 범위",
    "Ice Aura": "아이스 오라",
    "Ice Aura Range": "아이스 오라 범위",
    "Your executor doesn't support this function :c": "이 기능은 실행 환경에서 지원되지 않습니다 :c",
    "Fishing": "낚시",
    "Teleport to Fishing Hut": "낚시 오두막으로 텔레포트",
    "Fishing Hut not spawned on the map :c": "낚시 오두막이 맵에 생성되지 않았습니다 :c",
    "100% Fishing Success Rate": "낚시 성공률 100%",
    "Instant Catch Fish": "즉시 물고기 잡기",
    "Tree Farm": "나무 농장",
    "Kill Aura Enabled! Make sure to equip a tool": "킬 오라 활성화! 도구를 장착하세요",
    "Kill Aura Disabled": "킬 오라 비활성화",
    "Auto Chop Tree Type": "자동 나무 베기 종류",
    "Auto Chop Trees": "자동 나무 베기",
    "Auto Chop Trees Range": "자동 나무 베기 범위",
    "Auto Plant Saplings": "자동 묘목 심기",
    "Chop Status Visualiser": "베기 상태 시각화",
    "Tree Farm Enabled! Make sure to equip a tool": "나무 농장 활성화! 도끼를 장착하세요",
    "Auto Eat Food": "자동 음식 먹기",
    "Eat When Hunger Below": "배고픔이 이 값 이하일 때 먹기",
    "Auto Eat": "자동 먹기",
    "No food for consuming found :c": "소비할 음식이 없습니다 :c",
    "Auto Bandage": "자동 붕대",
    "MedKit included": "메디킷 포함",
    "Heal When Below": "체력이 이 값 이하일 때 회복",
    "Hitbox Expansion": "히트박스 확장",
    "Enable Hitbox Expansion": "히트박스 확장 활성화",
    "Hitbox Size Multiplier": "히트박스 크기 배율",
    "Teleport": "텔레포트",
    "Auto TP to Warm Place": "따뜻한 곳으로 자동 텔레포트",
    "Auto teleport to warm place!": "자동으로 따뜻한 곳에 텔레포트!",
    "Chest TP [BETA]": "상자 텔레포트 [BETA]",
    "Chest Dropdown": "상자 목록",
    "Teleport To Chest": "상자에 텔레포트",
    "Refresh Chest List": "상자 목록 새로고침",
    "Select Child": "아이 선택",
    "Teleport To Child": "아이에게 텔레포트",
    "Refresh Children List": "아이 목록 새로고침",
    "Structure TP": "구조물 텔레포트",
    "Select Structure": "구조물 선택",
    "Teleport To Selected Structure": "선택한 구조물로 텔레포트",
    "Other TP": "기타 텔레포트",
    "Teleport to Camp": "캠프로 텔레포트",
    "Teleport to Stronghold": "요새로 텔레포트",
    "Teleport to Stronghold Diamond Chest": "요새 다이아 상자로 텔레포트",
    "Teleport to Caravan": "카라반으로 텔레포트",
    "Teleport to Fairy": "요정에게 텔레포트",
    "Teleport to Anvil": "모루로 텔레포트",
    "Player": "플레이어",
    "Main ESP": "메인 ESP",
    "Children": "아이들",
    "Characters": "캐릭터",
    "Enable Highlight": "하이라이트 활성화",
    "Show Distance": "거리 표시",
    "Fill Transparency": "채우기 투명도",
    "Outline Transparency": "외곽선 투명도",
    "Text Size": "텍스트 크기",
    "FOV": "시야각",
    "Red Light / Green Light": "무궁화 꽃이 피었습니다",
    "Tug Of War": "줄다리기",
    "Glass Bridge": "유리 다리",
    "Jump Rope": "줄넘기",
    "Interaction": "상호작용",
    "Reset Camera \n [Might Break your camera!]": "카메라 리셋 [카메라가 망가질 수 있음!]",
    "Misc": "기타",
    "Anti Void": "낙하 방지",
    "Anti Void Enabled": "낙하 방지 활성화",
    "Walk Speed": "이동 속도",
    "Speed": "속도",
    "Fly": "비행",
    "TP Walk Enabled": "TP 걷기 활성화",
    "Fullbright": "풀브라이트",
    "Remove Fog": "안개 제거",
    "Remove Sky": "하늘 제거",
    "Ambient": "환경광",
    "Rich Shader": "고급 셰이더",
    "Shader Color": "셰이더 색상",
    "Lighting Theme": "조명 테마",
    "Enable Lighting Theme": "조명 테마 활성화",
    "Aesthetic Lighting": "미학적 조명",
    "Low GFX": "저사양 모드 (FPS↑)",
    "Show Coordinates": "좌표 표시",
    "Coordinates": "좌표",
    "Instant Open Chests": "상자 즉시 열기",
    "Auto TP to Camp at Night": "밤에 자동으로 캠프로 텔레포트",
    "Credits": "크레딧",
    "Open Keybind Menu": "키 설정 메뉴 열기",
    "Custom Cursor": "커스텀 커서",
    "Menu keybind": "메뉴 키",
    "Menu bind": "메뉴 바인드",
    "Save Settings": "설정 저장",
    "[Save Settings]: Successfully saved your settings ✅": "[설정 저장]: 설정이 성공적으로 저장되었습니다 ✅",
    "[Save Settings]: Error saving your profiles :( ❌": "[설정 저장]: 프로필 저장 중 오류 발생 :( ❌",
    "Reset Settings": "설정 초기화",
    "[Save Settings]: Press the button again to reset your settings. This cannot be undone!": "[설정 저장]: 설정을 초기화하려면 버튼을 다시 누르세요. 되돌릴 수 없습니다!",
    "Bring Food To Cook Pot": "음식을 냄비로 가져오기",
    "Crock Pot not found": "냄비를 찾을 수 없습니다"
}
